其實諗諗下地球根本只係一個監獄

將人類放黎呢個星球流放, 呢個係一個人道既監獄, 有資源比人類生存
點樣run呢個星球就由呢班被流放既人話事
同正常監獄一樣, 入面都有好人同壞人, 又分哂幫派 (唔同國家)

哦

嘩 呢個諗法真係好撚新穎呀 樓豬係第一個咁嘅人呀

樓主幾時放監

樓主可以攞諾貝爾文學獎

9up下, 其實之前好似有其他巴打都講過類似